%%% Fichier mis à disposition selon la licence CC BY-NC-SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.fr) %%%
\documentclass[A4,12pt]{cueep}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../ccbyncsa}}
 
\usepackage{draftwatermark}
\SetWatermarkScale{1.7}
\SetWatermarkAngle{300}
\SetWatermarkLightness{0.95}
\SetWatermarkText{Math 9}

\auteur{N. Perin \& V. Ledda}
\ladate{version 0}
\usepackage[tikz]{bclogo}

\reference{Math9\\
Guide de travail}
\titre{La boîte de lait}
\motsclefs{DAEU, Math 9}

\begin{document}
\begin{center}
  \textbf{Il faut utiliser les dessins}
\end{center}

Exprimer le volume $V$ de la boîte en fonction de la largeur du rectangle hachuré.\\

Entre quelles valeurs varie cette largeur?\\

Étudier la variation de $V$ et conclure.

\end{document}
